[MTR繼續開花］機場綫員工做野啦

致港鐵行政總裁 金澤培先生
車務經理 陳宇釗 先生
署理列車員工經理 鄭寶漢先生

鑒於7月21日晚上元朗站內發生大型暴力事件，因大批手持攻擊性武器人士襲擊乘客，亦有前線同事受牽連受傷。公司新聞稿中提及在22:47報警，但未見警方有即時救援，乘客需另行打破火警鐘，才有消防救護到場協助。因混亂，中央控制中心一度下達月台列車清客指示，車長雖跟從車務控制中心指示，但此決定置車上乘客安危於不顧，導致更多乘客受牽連受傷，最後民怨四起。

市民矛頭直指該名車長，但因清客非車長之一人可決定，事件令該車長被視為冷血無情，有違倫理。現被社會所敵視，更遭網民「起底」，飽受輿論壓力。

事件發生至今，公司未有公開承認清客決定是中央控制中心決策，亦未見追究及譴責警察反應，只強調清客原因為「列車車門未能關上」，有將責任歸咎及推卸於車長之嫌，助長社會聲討、仇恨車長之風氣，令事件波及與牽連所有前線車長。
有見及此，我們一眾機場及東涌綫車長內心感到痛心憤慨、士氣低落，亦擔心日後會有同類事件發生。

希望管理層有見及此作出安排及指示，保障員工及乘客安全。在社會輿論、人身安全及公司冷處理作出回應及認真處理，令前線重拾執行職務的信心。
我們一眾車長現發起聯署，要求公司正視事件，嚴正回應及處理我們的三項訴求，以恢復一眾車長執行職務的信心，否則不排除作進一步行動的可能。
訴求如下：

1.要求公司及警方成立委員會認真澈查及公開報告內容（包括721清客決定是否適合及是否只是車長責任，減低社會針對車長與前線員工之輿論壓力）
2.定立同類型指引及足夠培訓供前線員工應付
3.公司與警方研究方案保障乘客及前線員工執行職務時安全

AT&D JCC Reps（機場綫員工代表）
Pang Lap Po, Chung Man Yee

大家加油，其實前線員都好嬲，佢哋覺得宜家都有機會生命受威脅

推

佢哋連名都出埋同斷自己後路冇分別，佢哋好有決心同勇氣

出名仲癲過出圖

都話車長好無辜，點解係都要搞佢呢...唉

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

出真名

宜家佢地為左保護前線員工，連自己份工都擺埋上枱同膠層噪

小弟十分佩服

應該接章工作或罷工

聽熟人講佢地圍內不合作運動仲有效

一定係CCO先落到嘅決定而家責任推落前線
前線可能係柒，但保證佢當刻都肯定驚
CCO班人冷氣房食花生出事要人頂？
有良知嘅都應該出嚟譴責

Push

出名，玩到咁大?

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

求討論

話要搞車長果班肯收手未?

出名．真勇士！
佩服！

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

推真名，唔好浪費佢地心血呀

實名

push

黑政府。
黑 港鐵。。

香港已進入黑暗時代。。

港鐵乘客可以點支持

佢自己唔解釋，比人屌咪撚怨

連名都出埋 佩服佩服

你諗下機場線罷工有幾撚麻煩

要求地鐵供應頭盔俾全線員工

見元朗站員工仲係無任何保護，好擔心，
對港鐵無盡力保障員工及乘客表示憤怒!

屌你老味成個熱門都係一堆垃圾po
正正經經起個題冇人理 咪撚連登content farm化
唔好乜鳩都突發 做好分類得唔撚得呀

[策略討論]唔想有用po沉底 就應該統一標題關鍵字嚟分類

真名大師

出真名!! 勇氣可嘉!!

勁

Push 名都出埋

我幾肯定地鐵最大股東會反對

光明正大
我一定推

請受在下一拜

出埋名，Respect!

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

推！

當已經官商勾結、大部分警察除良安暴嘅時候，市民最終受影響，會出聲！多謝你肯為自己出聲！

屌得好

開埋名員工好波

馬時亨個撚樣呢期潛撚晒水既

出埋名,勁呀

轉左人

講真員工名可以係借刀，唔好跟太貼
另外陳宇釗就快走架啦，張志強啦屌

前線員工自己唔可以答問題
要交俾總部

出埋名
真義士

機場線係多商務人士用，香港平民/蝗多數都巴士

蝗都好多人坐到去九龍站

機場同東涌線係一齊做既
另外機場線都好多人番工用

名都出埋

喂 幾時罷工先

Pish

出埋名

幾部電話鏡頭對住

出埋名

此post不推枉為人

一齊割佢老母

將軍澳線TO都有出信

反了反了

出名

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

都要負責任㗎，咁大個人道歉都唔識

光復香港
人人有責

真正義, 感謝

鐵路特警去能咗邊？

出埋名，好顛

出名真係好respect

撐！